Apple store 依家唔撚比我轉地區 仆佢個街

唉

有錢就無得轉

轉日本之後原來仲係香港 去apple個官網到又唔比我轉地區

我冇錢架屌

嗰個叫App Store